香港係咪貧富懸殊好嚴重

點先算係一般市民？ 住公屋？

俾人壓榨既就係一般市民

香港社會係土地奴隸制度。法治係用來維護奴隸制度。

點樣